下年立法會選舉一定好興奮

美媒都話成個投票冇舞弊，咁香港實有樣學樣

投死人票
改票
掉/換投票箱
一車車中國人去投唔洗對資料

加埋係支共可以投票，踢晒泛民輕鬆連dq 都唔洗

十四億香港選民

希望拜登政府會譴責港共大灣區郵寄選票造假

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

90幾投票率

有14億"腥港人"投票，
投票率全球最高，
達到18600%

港共一定有樣學樣
一定會話 美國都係咁咁咁啦

同埋一定放生港共十一人

移民啦重投咩票
港共都講到明會有幾十萬大灣區票

點會呀 你一干預就爆你d衰野出黎

賀錦鯉 : 好賤啊～

下年我先唔撚投

你望下而家入左嘅泛民表現

白票/唔投好撚過

咩死人票，改票，種票呀
全部fake news
Fact checked by tvb

有乜好投

香港立法會

仲想係香港議會抗爭嘅人早啲移民走啦屌

sf運票

一早DQ曬啦，仲投乜鬼

販民左膠係到落井下石下年有排你地受

一定要投
投廢票

仲話人輸打贏要 似19年區選藍絲

大佬啊 唔講多幾屆

講埋泛民話人種票 掌心雷啦

都唔知係咪細蚊仔上屆先第一次投

到時藍屍大條道理話美國都係咁；政府理所當然講係國際標準

同意
唔係民賤建
就係共聯會
再加兩隻貶民狗

肯撚定學埋郵寄
班廢老住大灣區一箱箱

你將會被政權描述為沈默既大多數

都冇其他派別入到閘，做馬都費事啦

到時各區100%以上投票率

omdb俾中共dq左，再俾中共撚返入去做多年

有得投一定投民主黨，投後之後大大聲屌民主黨

錯啦，仮民依家一個接一個被控，下年選舉月用國安法就一網打盡。

以後無分建制定仮民，全部都只係支那香港市議員，愛國愛港，民主自由是毒藥，支那 first

藍屍同一個名可以畫兩次

點完票各大傳媒公佈埋
想投訴想告律政司又唔受理
成個劇本出晒黎

而家應該移去邊大美帝國都咁

Over 110% 都得啦
到時出黎 9up 下又ok

呢招你地仲諗住玩到幾時？
又繼續停留係投票抗爭，永續完全無撚用卻消耗抗爭意識的議會？

今年睇清楚晒成班政棍，從今之後我一票都唔會再投咩乜撚泛民主派包括所有區選立會等睇你班仆街到時又周圍屌票乞票，屈晒唔投票嘅人係五毛

輸撚晒佢啦仆街

一定唔撚投啦
想像下你睇撚到張名單全部都係DAB

到時輸咗唔好賴地硬

如果真係比dem咁過嘅話
就真係入1984 timeline
求撚其啦
係時候加入共黨

明知舞弊不合法仲有咁多人參加仲好笑

點解你覺得有得投，放哂風可能有第4波疫情

「咁唔通咩都唔做？」
「我唔係要泛民贏，係要建制輸」
「唔投票係鬼係五毛係沉默大多數畫面唔靚」

仲垃圾會仲旨意班泛民咩

大灣區投票 留幾個花瓶

得一個黨比你選
乜仲有人關心呢個垃圾選舉

仲有得選先算啦
可能永續委任呢

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

順豐快遞

B隊係需要嘅

有咩好興奮
又係果抗爭15人既你投飽佢

今次美國選舉 終於見識到咩叫記者治國
原來唔係擁有槍既最有權力
原來係擁有支筆既人先最有權力

林鄭宣布9成9未死嘅老人家活在大灣區，佢哋全投民建聯，邊區告急邊區有老人票

自何俊仁上京後
香港就行緊
建制AB隊左咁多年
你地覺醒未 仲信班狗官

仲有得選先算啦

咩邏輯嚟

投票率300%

仲有得選???

已經講到口臭
美國係可以 walk in 投票
事前唔使登記做選民
啲人用之前登記名冊條數去計
先會有超過 100% 投票率

仲有得投？

pk 我以為自己開post

投你老母咩

民主黨 同埋 公民黨 一定會繼續參與 勸大家寸土必爭...
如果佢哋真係做假，我哋2024先至杯葛

直接喺大陸開個票站，喺嗰度點埋票，再send返條數落香港咪得囉。

唔洗將啲票運來運去咁大風險。

呢個方法最安全，又可以有公安全程睇住啲人投票，一定可以選一個愛國嘅議員出黎。

點都要做下樣比外國睇嘅

最緊要係咩呀, 有班FC撚話你冇證據呀

美國得60-70%投票率，證明香港比美國民主好多倍。

支那投票嗰班全部都係香港人
話大陸人投嗰班fc咗未

下年？上屆已經係喇啵

Sorry 我諗到時候我未必會喺HK

民主國家就有得咁玩
試下係d獨裁國家 報館都抄埋你家

洗鬼用咁多唔同招數咩
就算出年真係仲有選舉
佢dq晒啲民主派 留低一兩隻白鴿已經搞掂啦
立法會選舉已成歷史架啦再無可能重演到2019黃營大勝既場面

咪傻啦，一定唔會踢走全部泛民
肯定係好似依家個比例咁

我靠郵投贏架，班香港人嘈乜L

有得投先算啦

我話大灣區有幾多港人就有幾多港人啦
跟住一箱箱SF郵寄落黎
香港d老人院可以唔要啦

出年 DQ 完後，淨低參選嗰啲都唔知咩人

投條撚咩

下年仲有立法會選舉

仲立法會選舉

國際標準大檸樂啦呢鋪

回歸祖國啦，始終首相係英女皇欽點

所以都廢事投

大陸人可以投票香港

仲有得選再講啦

咪由佢哋囉，反正都唔投，完全唔care。

返高登圍爐啦熱狗🌭️

你拎fbi人地supreme court同港警港法庭比？

人人都係食神

立法會仲投嚟做咩

死人投票

仲對選舉有期望

新增郵寄選票呢項選擇

2020年年尾都仲care個立法會選舉

登粉: 美國都係咁投, 公平公正

會有進化版 水馬黑警封票站唔俾人監票
黃大仙同大浦出現500%投票率變成保皇地區

周梓樂死因聆訊前再推 黑警消防高層官官相衛證據

講到有得選咁
到時可能直接支共任命啦

唔係取消左咩? 香港人連投票既資格都無

泛民主派留系度都無作為